★震驚！中大亞太研究中心：香港生活質素突然顯著改善？！！

香港中文大學香港亞太研究所生活質素研究中心公布2016年「中大香港生活質素指數」，指數為105.39，較2015年的指數101.32上升4.07點，反映香港整體生活質素顯著改善，並且是自2010年以來首次上升。

居住問題已徹底解決

林鄭

快d感謝黨

點計？

因為有游b photo +慧中 photo
所以提升咗？

似！多左打J時間，enjoy多左

年年狂加人工 想窮都難

今年加幾多，有冇double

鳩UP當秘笈

兩年加三倍

樓下中午食個茶記都4字頭

林鄭一上台，所有社會問題即時解決

DQ單身公屋申請人=公屋輪候人減少

DQ魔魔

遲d會有

香港快樂指數全球最高20-35年青人最快樂

香港成為全球居所最寛闊地區，空氣清新

.......

工作快樂指數全球奪冠，返工唔想放工

的確係

到時你有生果金，更快樂

yes

每月發放$6000毒撚津貼，有女免問

老貓點睇小弟